[無圖]條脷底下中間生左粒水泡咁既野

如題
生左一個月都有
時大時細
應該關生理時鐘亂事
想問係咩黎 同埋洗唔洗食藥？

想問下樓主最後點

過咗一排自動消失咗